entities
"[('US', 'GPE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Netflix', 'GPE'), ('NFLX', 'ORG'), (""Donald Trump's"", 'PERSON'), ('AI', 'GPE'), ('US', 'GPE'), ('more than 1.3%', 'PERCENT'), ('Netflix', 'GPE'), ('0.6%', 'PERCENT'), ('0.3%', 'PERCENT'), ('over 500', 'CARDINAL'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Trump', 'PERSON'), ('US', 'GPE'), ('AI', 'GPE'), ('$500 billion', 'MONEY'), ('Biden', 'GPE'), ('Oracle', 'PERSON'), ('ORCL', 'ORG'), ('Stargate', 'WORK_OF_ART'), ('roughly 7%', 'PERCENT'), ('AI', 'GPE'), ('Tokyo', 'GPE'), ('SoftBank', 'ORG'), ('11%', 'PERCENT'), ('Netflix', 'GPE'), ('NFLX', 'ORG'), ('more than 11%', 'PERCENT'), ('Trump', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('10%', 'PERCENT'), ('China', 'GPE'), ('Feb. 1', 'DATE'), ('EU', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('Tuesday', 'DATE'), ('China', 'GPE'), ('Trump', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('Mexico', 'GPE'), ('Canada', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Johnson & Johnson', 'ORG'), ('JNJ', 'ORG'), ('quarterly', 'DATE'), ('Procter & Gamble', 'ORG'), ('Amazon', 'ORG'), ('Amazon', 'ORG'), ('nearly 2%', 'PERCENT'), ('Wednesday', 'DATE'), ('more than $234', 'MONEY'), ('Magnificent Seven', 'WORK_OF_ART'), ('Meta', 'PERSON'), ('META', 'ORG'), ('more than 1.5%', 'PERCENT'), ('Microsoft', 'ORG'), ('almost 3%', 'PERCENT'), ('Nvidia', 'GPE'), ('NVDA', 'ORG'), ('nearly 4%', 'PERCENT'), ('Trump', 'ORG'), ('AI', 'GPE'), ('Donald Trump', 'PERSON'), ('$500 billion', 'MONEY'), ('Stargate', 'WORK_OF_ART'), ('US', 'GPE'), ('Oracle', 'PERSON'), ('ORCL', 'ORG'), ('OpenAI', 'PERSON'), ('Japanese', 'NORP'), ('SoftBank', 'ORG'), ('Oracle', 'NORP'), ('more than 5%', 'PERCENT'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Tuesday', 'DATE'), ('CBS', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('AI', 'GPE'), ('Nvidia', 'PERSON'), ('NVDA', 'ORG'), ('Super Micro Computer', 'ORG'), ('more than 4%', 'PERCENT'), ('Wednesday', 'DATE'), ('AI', 'ORG'), ('Big Bear AI Holdings', 'ORG'), ('5%', 'PERCENT'), ('AI', 'GPE'), ('US', 'GPE'), ('the coming weeks', 'DATE'), ('Wedbush Securities', 'ORG'), ('Dan Ives', 'PERSON'), ('Tuesday night', 'TIME'), ('Trump', 'PERSON'), ('AI', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Ives added Below', 'WORK_OF_ART'), ('AI', 'GPE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Netflix', 'ORG'), ('Netflix', 'ORG'), ('NFLX', 'ORG'), ('over 13%', 'PERCENT'), ('Wednesday', 'DATE'), ('fourth quarter', 'DATE'), ('just under $1,000', 'MONEY'), ('Pivotal Research', 'ORG'), ('1,000', 'MONEY'), ('1,250', 'MONEY'), ('18.9 million', 'CARDINAL'), ('the fourth quarter', 'DATE'), ('quarterly', 'DATE'), ('Netflix', 'ORG'), ('$15 billion', 'MONEY'), ('full-year', 'DATE'), ('after-hours', 'TIME'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Netflix', 'GPE'), ('2025', 'DATE'), ('between $43.5 billion and $44.5 billion', 'MONEY'), ('the prior $43 billion to $44 billion', 'MONEY'), ('James Heaney', 'PERSON'), ('2024', 'DATE'), ('two', 'CARDINAL'), ('NFL', 'ORG'), ('Jake Paul', 'PERSON'), ('Mike Tyson', 'PERSON'), ('""Squid Game', 'WORK_OF_ART'), ('7.99', 'MONEY'), ('the prior $6.99', 'MONEY'), ('17.99', 'MONEY'), ('15.49', 'MONEY'), ('Premium', 'ORG'), ('2', 'MONEY'), ('24.99', 'MONEY'), ('8.99', 'MONEY'), ('1', 'MONEY'), ('nearly 1%', 'PERCENT'), ('Netflix', 'GPE'), ('NFLX', 'ORG'), ('0.5%', 'PERCENT'), ('0.2%', 'PERCENT'), ('over 500', 'CARDINAL'), ('Tuesday', 'DATE'), ('6,079.82', 'CARDINAL'), ('6,099.97', 'CARDINAL'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Elon Musk', 'PERSON'), ('OpenAI', 'GPE'), ('OpenAI', 'PERSON'), ('Oracle', 'PERSON'), ('ORCL', 'ORG'), ('SoftBank', 'ORG'), ('$100 billion', 'MONEY'), ('Trump', 'ORG'), ('AI', 'GPE'), ('Stargate', 'ORG'), ('Trump', 'ORG'), ('SoftBank', 'ORG'), ('Japanese', 'NORP'), ('Masayoshi Son', 'PERSON'), ('$10 billion', 'MONEY'), ('Oracle', 'ORG'), ('SoftBank', 'ORG'), ('OpenAI', 'GPE'), ('UAE', 'GPE'), ('AI', 'ORG'), ('Stargate', 'ORG'), ('Monday', 'DATE'), ('$100 billion', 'MONEY'), ('the next four years', 'DATE'), ('$500 billion', 'MONEY'), ('AI', 'GPE'), ('US', 'GPE'), ('AI', 'GPE'), ('OpenAI', 'ORG'), ('OpenAI', 'PERSON'), ('Sam Altman', 'PERSON'), ('a decade ago', 'DATE'), ('AI', 'GPE'), ('2018', 'DATE'), ('today', 'DATE'), ('MBA Mortgage Applications', 'ORG'), ('(week ending Jan. 17', 'DATE'), ('Leading Index', 'ORG'), ('December', 'DATE'), ('Alcoa', 'PERSON'), ('Abbott Labs', 'PERSON'), ('ABT', 'ORG'), ('Ally Financial', 'ORG'), ('ALLY', 'ORG'), ('Comerica', 'PERSON'), ('Discover Financial Services', 'ORG'), ('GE', 'ORG'), ('GEV', 'ORG'), ('Johnson & Johnson', 'ORG'), ('JNJ', 'ORG'), ('Halliburton', 'GPE'), ('Procter & Gamble', 'ORG'), ('Steel Dynamics', 'ORG'), ('TRV', 'ORG'), ('early this morning', 'TIME'), ('Trump', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('OpenAI', 'ORG'), ('500B', 'MONEY'), ('Trump', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('AI', 'GPE'), ('Netflix', 'GPE'), ('Wall Street J&J', 'ORG'), ('Trump Widens Tariff Threats', 'ORG'), ('China', 'GPE'), ('Europe', 'LOC'), ('Day 2', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('Recommended Stories', 'WORK_OF_ART')]"
"[('NFLX', 'ORG'), ('as much as 13.6%', 'PERCENT'), ('Wednesday', 'DATE'), ('fourth quarter', 'DATE'), ('just under $1,000', 'MONEY'), ('Pivotal Research', 'ORG'), ('1,000', 'MONEY'), ('1,250', 'MONEY'), ('18.9 million', 'CARDINAL'), ('the fourth quarter', 'DATE'), ('quarterly', 'DATE'), ('James Heaney', 'PERSON'), ('$15 billion', 'MONEY'), ('full-year', 'DATE'), ('after-hours', 'TIME'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Netflix', 'GPE'), ('2025', 'DATE'), ('between $43.5 billion and $44.5 billion', 'MONEY'), ('the prior $43 billion to $44 billion', 'MONEY'), ('2024', 'DATE'), ('two', 'CARDINAL'), ('NFL', 'ORG'), ('Jake Paul', 'PERSON'), ('Mike Tyson', 'PERSON'), ('""Squid Game', 'WORK_OF_ART'), ('7.99', 'MONEY'), ('the prior $6.99', 'MONEY'), ('17.99', 'MONEY'), ('15.49', 'MONEY'), ('Premium', 'ORG'), ('2', 'MONEY'), ('24.99', 'MONEY'), ('8.99', 'MONEY'), ('1', 'MONEY'), ('just 9.18 million', 'CARDINAL'), ('13.12 million', 'CARDINAL'), ('Q4 2023', 'DATE'), ('last spring', 'DATE'), ('the start of this year', 'DATE'), ('Netflix', 'GPE'), ('Macquarie', 'PERSON'), ('Tim Nollen', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('2024', 'DATE'), ('2025', 'DATE'), ('2026', 'DATE'), ('Netflix', 'ORG'), ('Netflix', 'ORG'), ('Greg Peters', 'PERSON'), ('one', 'CARDINAL'), ('Peters', 'PERSON'), ('the quarter', 'DATE'), (""Deutsche Bank's"", 'ORG'), ('Bryan Kraft', 'PERSON'), ('4Q', 'CARDINAL'), ('Tyson', 'PERSON'), ('Paul', 'PERSON'), ('NFL', 'ORG'), ('November', 'DATE'), ('Jake Paul', 'PERSON'), ('Mike Tyson', 'PERSON'), ('over 108 million', 'CARDINAL'), ('the 2024 Super Bowl', 'EVENT'), ('American TV', 'ORG'), ('124 million', 'CARDINAL'), ('US', 'GPE'), ('NFL', 'ORG'), ('around 30 million', 'CARDINAL'), ('Netflix', 'GPE'), ('Christmas Day', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('WWE Raw', 'ORG'), ('UFC', 'ORG'), ('Netflix', 'ORG'), ('$10.25 billion', 'MONEY'), ('Q4', 'GPE'), ('Bloomberg', 'ORG'), ('$10.11 billion', 'MONEY'), ('16%', 'PERCENT'), ('the same period last year', 'DATE'), ('Netflix', 'ORG'), ('first quarter', 'DATE'), ('$10.42 billion', 'MONEY'), ('$10.48 billion', 'MONEY'), ('EPS', 'ORG'), ('the quarter', 'DATE'), ('EPS', 'ORG'), ('4.27', 'MONEY'), ('4.18', 'MONEY'), ('$2.11 EPS', 'MONEY'), ('the year-ago', 'DATE'), ('Netflix', 'ORG'), ('fourth quarter', 'DATE'), ('EPS', 'ORG'), ('5.58', 'MONEY'), ('6.01', 'MONEY'), ('22.2%', 'PERCENT'), ('the fourth quarter', 'DATE'), ('27%', 'PERCENT'), ('full-year 2024', 'DATE'), ('Netflix', 'ORG'), ('Q1', 'PRODUCT'), ('28.2%', 'PERCENT'), ('22%', 'PERCENT'), ('Q4', 'GPE'), ('30%', 'PERCENT'), ('the current quarter', 'DATE'), ('Netflix', 'ORG'), ('Alexandra Canal', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('LinkedIn', 'ORG'), ('Yahoo Finance', 'ORG')]"
"[('NVDA', 'ORG'), ('more than 4%', 'PERCENT'), ('Wednesday', 'DATE'), ('the prior day', 'DATE'), ('Trump', 'ORG'), ('$500 billion', 'MONEY'), ('Stargate', 'ORG'), ('SoftBank', 'ORG'), ('OpenAI', 'GPE'), ('Oracle', 'PERSON'), ('ORCL', 'ORG'), ('MGX', 'ORG'), ('OpenAI', 'PERSON'), ('Nvidia', 'PERSON'), ('Microsoft', 'ORG'), ('British', 'NORP'), ('US', 'GPE'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Stargate', 'ORG'), ('$100 billion', 'MONEY'), ('up to $500 billion', 'MONEY'), ('the next four years', 'DATE'), ('Nvidia', 'GPE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('$3.58 trillion', 'MONEY'), ('Apple', 'ORG'), ('$3.35 trillion', 'MONEY'), ('Microsoft', 'ORG'), ('3%', 'PERCENT'), ('early Wednesday', 'DATE'), ('more than', 'PERCENT'), ('5.5%', 'PERCENT'), ('Softbank', 'ORG'), ('almost 11%', 'PERCENT'), ('AI', 'GPE'), ('Trump', 'PERSON'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Trump', 'PERSON'), ('US', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Biden', 'PERSON'), ('last week', 'DATE'), ('AI', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('US', 'GPE'), ('Trump', 'PERSON'), ('AI', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('Wedbush', 'ORG'), ('Dan Ives', 'PERSON'), ('late Tuesday', 'DATE'), ('China', 'GPE'), ('Elon Musk', 'PERSON'), ('X. Responding', 'PERSON'), ('OpenAI', 'GPE'), ('Stargate', 'ORG'), ('$5 billion', 'MONEY'), ('2024', 'DATE'), ('just $3.7 billion', 'MONEY'), ('Tech', 'ORG'), ('AI', 'GPE'), ('Dell (DELL', 'ORG'), ('Super Micro Computer', 'ORG'), ('Nvidia', 'ORG'), ('7%', 'PERCENT'), ('6%', 'PERCENT'), ('Nasdaq', 'ORG'), ('1.4%', 'PERCENT'), (""S&P Futures'"", 'ORG'), ('0.6%', 'PERCENT'), ('Nvidia', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('over 11%', 'PERCENT'), ('last week', 'DATE'), ('early January', 'DATE'), ('three', 'CARDINAL'), ('Amazon', 'ORG'), ('Google', 'ORG'), ('Meta', 'ORG'), ('META', 'ORG'), ('Nvidia Blackwell AI', 'ORG'), ('Biden', 'PERSON'), ('AI', 'ORG'), ('Laura Bratton', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('Bluesky', 'PERSON'), ('Yahoo Finance Recommended', 'ORG')]"
"[('JPMorgan Chase', 'ORG'), ('JPM', 'ORG'), ('Jamie Dimon', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Trump', 'PERSON'), ('Dimon', 'PERSON'), ('CNBC', 'ORG'), ('the World Economic Forum', 'ORG'), ('Davos', 'GPE'), ('Switzerland', 'GPE'), ('Dimon', 'PERSON'), ('US', 'GPE'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('American', 'NORP'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Davos', 'GPE'), ('last year', 'DATE'), ('Trump', 'PERSON'), ('US', 'GPE'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Kamala Harris', 'PERSON'), ('Trump', 'PERSON'), ('Republican', 'NORP'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Elon Musk', 'PERSON'), ('the Department of Government Efficiency', 'ORG'), ('Dimon', 'PERSON'), ('two', 'CARDINAL'), ('a number of years', 'DATE'), ('2016', 'DATE'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('Musk', 'PERSON'), ('Tesla', 'PERSON'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Last week', 'DATE'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('2024', 'DATE'), ('Dimon', 'PERSON'), ('a week ago', 'DATE'), ('a few years from now', 'DATE'), ('David Hollerith', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('the World Economic Forum', 'ORG'), ('Davos', 'GPE'), ('Switzerland', 'GPE'), ('Trump', 'ORG'), ('Coinbase', 'ORG'), ('China', 'GPE'), ('Trump', 'ORG'), ('Bremmer Bank of America', 'ORG'), ('The Federal Reserve', 'ORG'), ('Trump Suntory', 'ORG'), ('Europe', 'LOC'), ('Trump', 'ORG'), ('Trump', 'ORG'), ('Melania', 'GPE'), ('Anthony Scaramucci Federal Reserve', 'ORG'), ('Trump', 'ORG'), ('BNY', 'ORG')]"
"[('Stephen Nellis', 'PERSON'), ('Krystal Hu', 'PERSON'), ('Reuters', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Oracle', 'PERSON'), ('ORCL', 'ORG'), ('Japan', 'GPE'), ('SoftBank Group', 'ORG'), ('up to $500 billion', 'MONEY'), ('AI', 'ORG'), ('the United States', 'GPE'), ('Donald Trump', 'PERSON'), ('Stargate', 'WORK_OF_ART'), ('the White House', 'FAC'), ('Tuesday', 'DATE'), ('the United States', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('AI', 'GPE'), ('Nvidia', 'GPE'), ('NVDA', 'ORG'), ('2019', 'DATE'), ('Microsoft', 'ORG'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Redmond', 'GPE'), ('Washington', 'GPE'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('OpenAI', 'PERSON'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Oracle', 'ORG'), ('Stargate', 'PERSON'), ('OpenAI', 'ORG'), ('United Arab Emirates', 'GPE'), ('MGX', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('Nvidia', 'GPE'), ('SoftBank', 'ORG'), ('Masayoshi Son', 'PERSON'), ('OpenAI', 'ORG'), ('X.', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('OpenAI', 'ORG'), ('API', 'ORG'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Oracle', 'PERSON'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Oracle', 'PERSON'), ('Microsoft', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('OpenAI', 'PERSON'), ('2030', 'DATE'), ('OpenAI’s IP', 'ORG'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('OpenAI', 'PERSON'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('Stephen Nellis', 'PERSON'), ('San Francisco', 'GPE'), ('Krystal Hu', 'PERSON'), ('Davos', 'GPE'), ('Switzerland', 'GPE'), ('Christopher Cushing', 'PERSON')]"
"[('Bloomberg', 'ORG'), ('the coming months', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Norway', 'GPE'), ('$1.8 trillion', 'MONEY'), ('Bloomberg Texas HOA Charged With Discrimination for Banning Section 8 Renters How Sanctuary Cities Are Preparing for Another Showdown With Trump Donations', 'ORG'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('Hochul Calls', 'PERSON'), ('Nicolai Tangen', 'PERSON'), ('David Rubenstein', 'PERSON'), ('Bloomberg House', 'ORG'), ('the World Economic Forum', 'ORG'), ('Davos', 'GPE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('today', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Norges Bank Investment Management', 'ORG'), ('September 2020', 'DATE'), ('AKO Capital', 'ORG'), ('2005', 'DATE'), ('Tangen', 'ORG'), ('the coming years', 'DATE'), ('Tangen', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('NBIM', 'ORG'), ('2024', 'DATE'), ('Jan. 29', 'DATE'), ('second', 'ORDINAL'), ('Donald Trump', 'PERSON'), ('America', 'GPE'), ('Europe', 'LOC'), ('Tangen', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('later in the morning', 'TIME'), ('2011', 'DATE'), ('Japan', 'GPE'), ('one', 'CARDINAL'), ('almost 9,000', 'CARDINAL'), ('the 1990s', 'DATE'), ('Norway', 'GPE'), ('Tangen', 'ORG'), ('NBIM', 'ORG'), ('annual', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('Tangen', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('NBIM', 'ORG'), ('Tangen', 'ORG'), ('58', 'DATE'), ('Norwegian', 'NORP'), ('Kristiansand', 'GPE'), ('Norwegian', 'NORP'), ('Russian', 'NORP'), ('Wharton School', 'ORG'), ('London', 'GPE'), ('Egerton Capital', 'ORG'), ('avid', 'NORP'), ('Tangen', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Tangen', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('five-year', 'DATE'), ('September', 'DATE'), ('the Giving Pledge', 'WORK_OF_ART'), ('Norges Bank Investment Management', 'ORG'), ('Nicolai Tangen', 'PERSON'), ('The David Rubenstein Show: Peer to Peer Conversations', 'WORK_OF_ART'), ('Bloomberg Television', 'ORG'), ('Wednesday, Feb. 19', 'DATE'), ('9:00 p.m.', 'TIME'), ('New York', 'GPE'), ('Thursday, Feb. 20', 'DATE'), ('6:00 p.m.', 'TIME'), ('London', 'GPE'), ('Federica Romaniello', 'ORG'), ('Stephen Treloar', 'PERSON'), ('eighth', 'ORDINAL'), ('Bloomberg', 'GPE'), ('Kendrick Lamar Turned', 'PERSON'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('IVF Clinic Patients', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('Bloomberg L.P. Recommended Stories', 'ORG')]"
"[('Johnson & Johnson', 'ORG'), ('fourth quarter', 'DATE'), ('full-year 2024', 'DATE'), ('Wednesday morning', 'TIME'), ('about $143', 'MONEY'), ('$70 million', 'MONEY'), ('J&J', 'ORG'), ('$88.8 billion', 'MONEY'), ('2024', 'DATE'), ('4.3%', 'PERCENT'), ('2023', 'DATE'), ('season this year', 'DATE'), ('5.79', 'MONEY'), ('2024', 'DATE'), ('11%', 'PERCENT'), ('year', 'DATE'), ('fourth quarter', 'DATE'), ('$22 billion', 'MONEY'), ('5.3%', 'PERCENT'), ('17%', 'PERCENT'), ('the prior year', 'DATE'), ('1.41', 'MONEY'), ('Texas', 'GPE'), ('Feb. 18', 'DATE'), ('up to a month', 'DATE'), ('5th', 'ORDINAL'), ('Texas', 'GPE'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('Bank of America Securities', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('166', 'MONEY'), ('160', 'MONEY'), ('J&J', 'ORG'), ('the year', 'DATE'), ('China', 'GPE'), ('Stelara', 'GPE'), ('Medicare', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('the fourth quarter', 'DATE'), ('Darzalex', 'ORG'), ('six', 'CARDINAL'), ('roughly $4.5 billion', 'MONEY'), ('about 20%', 'PERCENT'), ('the quarter', 'DATE'), ('J&J', 'ORG'), ('Intra-Cellular', 'ORG'), ('$14.6 billion', 'MONEY'), ('annual', 'DATE'), ('JPMorgan Healthcare', 'ORG'), ('earlier this month', 'DATE'), ('$20 billion', 'MONEY'), ('the full year last year', 'DATE'), ('$1.6 billion', 'MONEY'), ('2023', 'DATE'), ('Intra-Cellular', 'ORG'), ('Caplyta', 'FAC'), ('J&J', 'ORG'), ('Caplyta', 'FAC'), ('CFO Joe Wolk', 'WORK_OF_ART'), ('Intra-Cellular', 'ORG'), ('the year', 'DATE'), ('J&J', 'ORG'), ('recent years', 'DATE'), ('Pharma', 'PERSON'), ('Medtech', 'PERSON'), ('the past several years', 'DATE'), ('around $12bn', 'MONEY'), ('FCF', 'ORG'), ('the next several quarters', 'DATE'), ('Mizuho', 'GPE'), ('Jared Holz', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Joaquin Duato', 'PERSON'), ('Johnson', 'PERSON'), ('Johnson', 'PERSON'), ('Duato', 'PERSON'), ('BofA', 'PERSON'), ('J&J', 'ORG'), ('about 17%', 'PERCENT'), ('US', 'GPE'), ('19%', 'PERCENT'), ('Anjalee Khemlani', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('Follow Anjalee', 'PERSON'), ('LinkedIn Bluesky', 'ORG')]"
"[('Bloomberg', 'ORG'), ('JPMorgan Chase & Co.’s', 'ORG'), ('Swiss', 'NORP'), ('Alps', 'LOC'), ('US', 'GPE'), ('Bloomberg Texas HOA Charged With Discrimination for Banning Section 8 Renters How Sanctuary Cities Are Preparing for Another Showdown With Trump Donations', 'ORG'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('Hochul Calls', 'PERSON'), ('US', 'GPE'), ('Jamie Dimon', 'PERSON'), ('CNBC', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('the World Economic Forum', 'ORG'), ('Davos', 'GPE'), ('Switzerland', 'GPE'), ('Filippo Gori', 'WORK_OF_ART'), ('annual', 'DATE'), ('Daniel Pinto', 'PERSON'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Bloomberg Television', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('the third day', 'DATE'), ('Donald Trump’s', 'PERSON'), ('second', 'ORDINAL'), ('Trump', 'ORG'), ('Dimon', 'PERSON'), ('November', 'DATE'), ('4.6%', 'PERCENT'), ('Trump', 'PERSON'), ('Dimon', 'PERSON'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('earlier this month', 'DATE'), ('Trump', 'PERSON'), ('US', 'GPE'), ('the World Economic Forum', 'ORG'), ('last year', 'DATE'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Trump', 'PERSON'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('last year', 'DATE'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Elon Musk', 'PERSON'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Dimon', 'PERSON'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('last week', 'DATE'), ('less than a year', 'DATE'), ('about three years', 'DATE'), ('the end of next year', 'DATE'), ('Jenn Piepszak', 'PERSON'), ('Pinto', 'PERSON'), ('COO', 'ORG'), ('Dimon', 'PERSON'), ('three', 'CARDINAL'), ('Marianne Lake', 'PERSON'), ('Troy Rohrbaugh', 'ORG'), ('Doug Petno', 'PERSON'), ('Dimon', 'PERSON'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('almost 20 years', 'DATE'), ('Dimon', 'PERSON'), ('last week', 'DATE'), ('a few more years', 'DATE'), ('Daniel', 'PERSON'), ('Dimon', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Pinto', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('recent years', 'DATE'), ('Pinto', 'ORG'), ('Dinesh Nair', 'PERSON'), ('Bloomberg', 'GPE'), ('Kendrick Lamar Turned', 'PERSON'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('IVF Clinic Patients', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('Bloomberg L.P. Recommended Stories', 'ORG')]"
"[('last week', 'DATE'), ('Nate Anderson', 'PERSON'), ('2020', 'DATE'), ('Nikola (', 'ORG'), ('Indian', 'NORP'), ('Adani', 'ORG'), ('Icahn Enterprises', 'ORG'), ('IEP', 'ORG'), ('Super Micro Computer (SMCI', 'ORG'), ('Anderson', 'PERSON'), ('Hindenburg', 'GPE'), ('nearly 100', 'CARDINAL'), ('n’t', 'GPE'), ('Jim Chanos', 'PERSON'), ('Enron', 'ORG'), ('2001', 'DATE'), ('Carson Block', 'PERSON'), ('Muddy Waters Capital', 'ORG'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('Every year', 'DATE'), ('Block', 'PERSON'), ('Activist', 'NORP'), (""Drayton D'Silva"", 'PERSON'), ('Tower Hills Capital', 'FAC'), (""D'Silva"", 'PERSON'), ('GME', 'ORG'), ('2021', 'DATE'), ('billions of dollars', 'MONEY'), ('Melvin Capital', 'PERSON'), ('recent years', 'DATE'), ('Dan Taylor', 'PERSON'), ('the University of Pennsylvania Wharton School', 'ORG'), ('the Securities and Exchange Commission', 'ORG'), ('Last year', 'DATE'), ('SEC', 'ORG'), ('Andrew Left', 'PERSON'), ('Citron Capital', 'ORG'), ('$20 million', 'MONEY'), ('multi-year', 'DATE'), ('CNBC', 'ORG'), ('earlier this month', 'DATE'), ('Left', 'ORG'), ('SEC', 'ORG'), ('early January', 'DATE'), ('the Securities and Exchange Commission', 'ORG'), ('SEC', 'ORG'), ('daily', 'DATE'), ('at least $10 million', 'MONEY'), ('daily', 'DATE'), ('about 30 days', 'DATE'), ('Taylor', 'PERSON'), ('daily', 'DATE'), ('daily', 'DATE'), ('Taylor', 'PERSON'), ('one', 'CARDINAL'), ('Muddy Waters Capital', 'ORG'), ('2021', 'DATE'), ('a good year', 'DATE'), ('Hindenburg', 'GPE'), ('recent years', 'DATE'), ('Breakout Point', 'ORG'), ('42', 'CARDINAL'), ('last year', 'DATE'), ('62', 'CARDINAL'), ('2020', 'DATE'), ('Hindenburg', 'GPE'), ('Hindenburg', 'GPE'), ('1', 'CARDINAL'), ('2024', 'DATE'), ('Breakout Point', 'ORG'), ('Block', 'PERSON'), ('Ines Ferre', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('Yahoo Finance Recommended', 'ORG')]"
"[('Bloomberg', 'ORG'), ('Venture Global Inc.', 'ORG'), ('$110 billion', 'MONEY'), ('Bloomberg Texas HOA Charged With Discrimination for Banning Section 8 Renters How Sanctuary Cities Are Preparing for Another Showdown With Trump Donations', 'ORG'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('Hochul Calls', 'PERSON'), ('70 million', 'CARDINAL'), ('$23 to $27', 'MONEY'), ('more than 40%', 'PERCENT'), ('$40 to $46', 'MONEY'), ('the US Securities and Exchange Commission', 'ORG'), ('$1.9 billion', 'MONEY'), ('about $65 billion', 'MONEY'), ('Venture Global', 'ORG'), ('IPO', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('Venture Global’s', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('six', 'CARDINAL'), ('US', 'GPE'), ('2024', 'DATE'), ('$667 million', 'MONEY'), ('21 years', 'DATE'), ('Bloomberg', 'ORG'), ('Venture Global', 'ORG'), ('Cheniere Energy Inc.', 'ORG'), ('LNG', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('$54 billion', 'MONEY'), ('48%', 'PERCENT'), ('the past year', 'DATE'), ('Venture Global', 'ORG'), ('Washington, DC', 'GPE'), ('two', 'CARDINAL'), ('Louisiana', 'GPE'), ('BP Plc', 'ORG'), ('Shell Plc', 'ORG'), ('Venture Global', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('Calcasieu Pass', 'PERSON'), ('almost three years', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL'), ('Venture Global', 'PRODUCT'), ('$756 million', 'MONEY'), ('the nine months ended Sept. 30', 'DATE'), ('$3.4 billion', 'MONEY'), ('$3.6 billion', 'MONEY'), ('$6.3 billion', 'MONEY'), ('2023', 'DATE'), ('LNG', 'ORG'), ('the years ahead', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('Donald Trump’s', 'PERSON'), ('the White House', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('Bre Bradham', 'PERSON'), ('third', 'ORDINAL'), ('Cheniere', 'PRODUCT'), ('sixth', 'ORDINAL'), ('Bloomberg', 'GPE'), ('Kendrick Lamar Turned', 'PERSON'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('IVF Clinic Patients', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('Bloomberg L.P. Recommended Stories', 'ORG')]"
"[('Reuters', 'ORG'), ('Goldman Sachs', 'ORG'), ('David Solomon', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('U.S.', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('two', 'CARDINAL'), ('CNBC', 'ORG'), ('the World Economic Forum', 'ORG'), ('Davos', 'GPE'), ('Switzerland', 'GPE'), ('Donald Trump', 'PERSON'), ('U.S.', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('the European Union', 'ORG'), ('Trump', 'ORG'), ('more than $300 billion', 'MONEY'), ('Chinese', 'NORP'), ('Solomon', 'PERSON'), ('U.S.', 'GPE'), ('CNBC', 'ORG'), ('Goldman Sachs', 'ORG'), ('China', 'GPE'), ('Beijing', 'GPE'), ('Shanghai', 'GPE'), ('Shenzhen', 'GPE'), ('2021', 'DATE'), ('China', 'GPE'), ('Solomon', 'PERSON'), ('2025', 'DATE'), ('Last month', 'DATE'), ('Reuters', 'ORG'), ('10-year', 'DATE'), ('this year', 'DATE'), ('Arasu Kannagi Basil', 'PERSON'), ('Bengaluru', 'GPE'), ('Saeed Azhar', 'PERSON'), ('New York', 'GPE'), ('Arun Koyyur', 'PERSON')]"
"[('LONDON', 'GPE'), ('Reuters', 'ORG'), ('Herald Investment Trust', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('U.S.', 'GPE'), ('Saba Capital', 'PERSON'), (""Boaz Weinstein's"", 'PERSON'), ('UK', 'GPE'), ('269 billion pound', 'MONEY'), ('$333 billion', 'MONEY'), ('1', 'MONEY'), ('0.8087 pounds', 'MONEY'), ('Sinead Cruise', 'PERSON')]"
"[('Texas', 'GPE'), ('nearly a year', 'DATE'), ('almost $84,500', 'MONEY'), ('Coffee Holding Co.', 'ORG'), ('NASDAQ: JVA', 'ORG'), ('Staten Island', 'GPE'), ('New York', 'GPE'), ('Jan. 10', 'DATE'), ('Ryaan Logistics Group of Prosper', 'ORG'), ('Texas', 'GPE'), ('U.S.', 'GPE'), ('District Court', 'ORG'), ('the Eastern District', 'LOC'), ('New York', 'GPE'), ('Ryaan Logistics', 'ORG'), ('Florida', 'GPE'), ('AFC Trucking', 'ORG'), ('AFC Trucking’s', 'ORG'), ('DOT', 'ORG'), ('Coffee Holding’s', 'ORG'), ('Allyn J. Crawford', 'PERSON'), ('Crawford & Desantis LLP', 'ORG'), ('Staten Island', 'GPE'), ('Maya Transportation', 'ORG'), ('Feb. 16, 2024', 'DATE'), ('Coffee Holding’s La Junta', 'FAC'), ('Colorado', 'GPE'), ('AFC Trucking', 'ORG'), ('Coffee Holding’s', 'ORG'), ('Ryaan Logistics', 'ORG'), ('three days later', 'DATE'), ('Feb. 19', 'DATE'), ('United Natural Foods', 'ORG'), ('Centralia', 'GPE'), ('Washington', 'GPE'), ('Ryaan Logistics', 'ORG'), ('Coffee Holding’s', 'ORG'), ('Feb. 20, a day', 'DATE'), ('Ryaan', 'PERSON'), ('Texas', 'GPE'), ('state', 'ORG'), ('Ryaan Logistics', 'PERSON'), ('Rahul Minhas', 'PERSON'), ('March 2016', 'DATE'), ('July 2022', 'DATE'), ('August 2020', 'DATE'), ('Minhas of Ryaan Logistics', 'ORG'), ('Ryaan Logistics', 'ORG'), ('Ryaan Logistics', 'PERSON'), ('AFC Trucking', 'ORG'), ('Coffee Holding', 'ORG'), ('the La Junta Police Department', 'ORG'), ('Ryaan', 'PERSON'), ('two', 'CARDINAL'), ('California', 'GPE'), ('Coffee Holding', 'ORG'), ('Feb. 22', 'DATE'), ('La Junta', 'ORG'), ('Coffee Holding', 'ORG'), ('Ryaan Logistics', 'ORG'), ('Ryaan Logistics', 'ORG'), ('more than $84,000', 'MONEY'), ('Coffee Holding', 'ORG'), ('U.S. Magistrate', 'ORG'), ('Joseph A. Marutollo', 'PERSON'), ('March 14', 'DATE'), ('Clarissa Hawes', 'PERSON'), ('Twitter', 'PERSON'), ('124,000', 'MONEY'), ('suitNew Hampshire', 'GPE'), ('ag', 'ORG'), ('COVID', 'PERSON'), ('Chapter 11', 'LAW'), ('84,500', 'MONEY'), ('first', 'ORDINAL'), ('FreightWaves', 'ORG')]"
"[('this year', 'DATE'), ('quarterly', 'DATE'), ('2025', 'DATE'), ('today', 'DATE'), (""'23 and '24"", 'DATE'), (""'25"", 'DATE'), ('AI', 'ORG'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('Rick Schafer', 'PERSON'), ('AI', 'GPE'), ('Nvidia', 'GPE'), ('NVDA', 'ORG'), ('Schafer', 'PERSON'), ('Nvidia', 'GPE'), ('three', 'CARDINAL'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('Nvidia', 'ORG'), ('Nvidia', 'GPE'), ('AI', 'GPE'), ('AI', 'GPE'), ('Schafer', 'PERSON'), ('AI', 'GPE'), ('AI', 'GPE'), ('InfiniBand', 'ORG'), ('NVLink', 'ORG'), ('CUDA', 'ORG'), ('AI', 'ORG'), ('Nvidia A', 'ORG'), ('Nvidia', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('Blackwell', 'PERSON'), ('Schafer', 'PERSON'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('Nvidia', 'GPE'), ('AI', 'GPE'), ('2025', 'DATE'), ('$172 billion', 'MONEY'), ('Nvidia', 'GPE'), ('AMD', 'ORG'), ('AMD', 'ORG'), ('$7.5 billion', 'MONEY'), ('the year', 'DATE'), ('$9 billion to $10 billion', 'MONEY'), ('Nvidia', 'ORG'), ('more than 170%', 'PERCENT'), ('2024', 'DATE'), ('Dow', 'ORG'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('Nvidia', 'PERSON'), ('25', 'CARDINAL'), ('year 2026', 'DATE'), ('five-year', 'DATE'), ('34', 'CARDINAL'), ('37', 'CARDINAL'), ('Schafer', 'PERSON'), ('Nvidia', 'GPE'), ('175', 'MONEY'), ('2.3%', 'PERCENT'), ('140.83', 'MONEY'), ('Jan. 21', 'DATE'), ('24%', 'PERCENT'), ('Three', 'CARDINAL'), ('Monolithic', 'PERSON'), ('Marvell Schafer', 'ORG'), ('Broadcom', 'ORG'), ('Marvell', 'ORG'), ('Monolithic Power Systems', 'ORG'), ('Monolithic Power Systems', 'ORG'), ('48V', 'CARDINAL'), ('AI', 'ORG'), ('Nvidia', 'GPE'), ('AMD', 'ORG'), ('Amazon', 'ORG'), ('Google', 'ORG'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('Nvidia', 'ORG'), ('Monolithic', 'PERSON'), ('Blackwell', 'PERSON'), ('Nvidia', 'GPE'), ('half this year', 'DATE'), ('$200 million', 'MONEY'), ('Monolithic Power Systems', 'ORG'), ('6.2%', 'PERCENT'), ('2024', 'DATE'), ('30%', 'PERCENT'), ('the past three months', 'DATE'), ('Q3', 'PRODUCT'), ('October', 'DATE'), ('Monolithic', 'PERSON'), ('638.49', 'MONEY'), ('2%', 'PERCENT'), ('Jan. 21', 'DATE'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('900', 'MONEY'), ('Marvell', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('Marvell', 'ORG'), ('2024', 'DATE'), ('107.7%', 'PERCENT'), ('83.1%', 'PERCENT'), ('AI', 'GPE'), ('AVGO', 'ORG'), ('Google', 'ORG'), ('Meta', 'ORG'), ('ByteDance', 'ORG'), ('OpenAI', 'ORG'), ('Apple', 'ORG'), ('2024', 'DATE'), ('Broadcom', 'ORG'), ('AI', 'GPE'), ('$12 billion', 'MONEY'), ('year-over-year', 'DATE'), ('Broadcom', 'NORP'), ('December', 'DATE'), ('AVGO', 'WORK_OF_ART'), ('AI', 'ORG'), ('hundreds of thousands', 'CARDINAL'), ('1 million', 'CARDINAL'), ('Schafer', 'PERSON'), ('77%', 'PERCENT'), ('60%', 'PERCENT'), ('38%', 'PERCENT'), ('Marvell', 'ORG'), ('MRVL', 'ORG'), ('second', 'ORDINAL'), ('ASIC', 'ORG'), ('Amazon', 'ORG'), ('Google', 'ORG'), ('Microsoft', 'ORG'), ('October quarter', 'DATE'), ('25%', 'PERCENT'), ('$1.1 billion', 'MONEY'), ('$1.5 billion', 'MONEY'), ('the current fiscal year', 'DATE'), ('$2.5 billion', 'MONEY'), ('2025', 'DATE'), ('Matt Murphy', 'PERSON'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('2025', 'CARDINAL'), ('Santa Claus Rally', 'ORG'), ('Veteran', 'PRODUCT'), ('Palantir', 'PERSON'), ('24', 'CARDINAL'), ('25 5', 'DATE'), ('2025', 'DATE'), ('Goldman Sachs', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('ASIC', 'ORG'), ('$4 billion', 'MONEY'), ('this year', 'DATE'), ('Schafer', 'PERSON'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('Marvell', 'ORG'), ('Broadcom', 'ORG'), ('$125 and $225', 'MONEY'), ('Jan. 21', 'DATE'), ('Marvell', 'ORG'), ('0.8%', 'PERCENT'), ('123.78', 'MONEY'), ('1,2%', 'PERCENT'), ('240.31', 'MONEY'), ('Oppenheimer', 'ORG'), ('four', 'CARDINAL'), ('2025', 'DATE'), ('the previous year', 'DATE'), ('Nvidia', 'GPE'), ('Broadcom', 'ORG'), ('Marvell', 'ORG'), ('2024', 'DATE'), ('2025', 'DATE'), ('Recommended Stories Sign', 'WORK_OF_ART')]"
"[('Reuters', 'ORG'), ('Abu Dhabi', 'PERSON'), ('Phoenix Group', 'ORG'), ('80-megawatt', 'QUANTITY'), ('MW', 'ORG'), ('Ethiopia', 'GPE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Africa', 'LOC'), ('Ethiopian Electric Power', 'ORG'), ('Phoenix', 'GPE'), ('the second quarter', 'DATE'), ('Abu Dhabi', 'ORG'), ('Phoenix', 'GPE'), ('Munaf Ali', 'PERSON'), ('Nasdaq', 'ORG'), ('NASDAQ', 'ORG'), ('Reuters', 'ORG'), ('Phoenix', 'GPE'), (""Abu Dhabi's"", 'ORG'), ('IHC', 'ORG'), ('UAE', 'ORG'), ('U.S.', 'GPE'), ('Canada', 'GPE'), ('IHC', 'ORG'), ('Tahnoon bin Zayed Al Nahyan', 'PERSON'), ('UAE', 'ORG'), ('UAE', 'ORG'), ('Sheikh Mohammed bin Zayed', 'PERSON'), ('Africa', 'LOC'), ('Phoenix', 'GPE'), ('Ethiopia', 'GPE'), ('Reuters', 'ORG'), ('South American', 'NORP'), ('Brazil', 'GPE'), ('Federico Maccioni', 'PERSON'), ('Mark Potter', 'PERSON')]"
"[('Bloomberg', 'GPE'), ('Turkey', 'GPE'), ('Turkcell', 'ORG'), ('Hizmetleri AS', 'ORG'), ('LetterOne Holdings SA', 'ORG'), ('Russian', 'NORP'), ('Mikhail Fridman', 'PERSON'), ('Petr Aven', 'PERSON'), ('Bloomberg Texas HOA Charged With Discrimination for Banning Section 8 Renters How Sanctuary Cities Are Preparing for Another Showdown With Trump Donations', 'ORG'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('Hochul Calls', 'PERSON'), ('TWF', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('LetterOne', 'ORG'), ('19.8%', 'PERCENT'), ('LetterOne', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('more than 4%', 'PERCENT'), ('TWF', 'ORG'), ('2029', 'DATE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Bloomberg News', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('61%', 'PERCENT'), ('the past year', 'DATE'), ('about $6.5 billion', 'MONEY'), ('19.8%', 'PERCENT'), ('around $1.3 billion', 'MONEY'), ('Turkey', 'GPE'), ('Belarus', 'GPE'), ('Turkcell', 'ORG'), ('2020', 'DATE'), ('26.2%', 'PERCENT'), ('15%', 'PERCENT'), ('One', 'CARDINAL'), ('Turkcell', 'ORG'), ('Turk Telekomunikasyon AS', 'ORG'), ('TWF', 'ORG'), ('LetterOne', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('Aven', 'PERSON'), ('UK', 'GPE'), ('European Union', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('Russia', 'GPE'), ('Ukraine', 'GPE'), ('2022', 'DATE'), ('LetterOne', 'ORG'), ('LetterOne', 'ORG'), ('the same year', 'DATE'), ('TWF', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('New York', 'GPE'), ('Turkey', 'GPE'), ('NATO', 'ORG'), ('Western', 'NORP'), ('Russia', 'GPE'), ('Recep Tayyip Erdogan', 'PERSON'), ('Vladimir Putin', 'PERSON'), ('TWF', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('Bloomberg News', 'ORG'), ('July', 'DATE'), ('LetterOne', 'ORG'), ('TWF', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('LetterOne', 'ORG'), ('TWF', 'ORG'), ('LetterOne', 'ORG'), ('Turkcell', 'ORG'), ('2022', 'DATE'), ('LetterOne', 'ORG'), ('four', 'CARDINAL'), ('Turkcell', 'ORG'), ('LetterOne', 'ORG'), ('Yuliya Fedorinova', 'PERSON'), ('Turkcell', 'ORG'), ('third', 'ORDINAL'), ('fourth', 'ORDINAL'), ('Bloomberg', 'GPE'), ('Kendrick Lamar Turned', 'PERSON'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('IVF Clinic Patients', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('Bloomberg L.P. Recommended Stories', 'ORG')]"
"[('P&G', 'ORG'), ('Last Quarter', 'DATE'), ('Bloomberg', 'ORG'), ('Procter & Gamble Co.', 'ORG'), ('earlier quarters', 'DATE'), ('Bloomberg Texas HOA Charged With Discrimination for Banning Section 8 Renters How Sanctuary Cities Are Preparing for Another Showdown With Trump Donations', 'ORG'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('Hochul Calls', 'PERSON'), ('Reopen Organic', 'ORG'), ('3%', 'PERCENT'), ('the three months ended Dec. 31', 'DATE'), ('P&G', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('three quarters', 'DATE'), ('Dawn', 'PERSON'), ('Gillette', 'ORG'), ('the year-earlier quarter', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL'), ('n’t', 'GPE'), ('2019', 'DATE'), ('as much as 4%', 'PERCENT'), ('9:40 a.m.', 'TIME'), ('New York', 'GPE'), ('about a year', 'DATE'), ('years', 'DATE'), ('P&G', 'ORG'), ('fiscal year that ended last June', 'DATE'), ('4%', 'PERCENT'), ('the year earlier', 'DATE'), ('9%', 'PERCENT'), ('P&G', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('CPG', 'ORG'), ('the past few years', 'DATE'), ('the next few years', 'DATE'), ('RBC Capital Markets', 'ORG'), ('Nik Modi', 'PERSON'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Donald Trump', 'PERSON'), ('Jan. 20', 'DATE'), ('Trump', 'ORG'), ('American', 'NORP'), ('Andre Schulten', 'PERSON'), ('P&G', 'ORG'), ('Schulten', 'PERSON'), ('P&G', 'ORG'), ('Trump', 'ORG'), ('Luvs', 'ORG'), ('last year', 'DATE'), ('P&G', 'ORG'), ('P&G', 'ORG'), ('P&G', 'ORG'), ('Tide', 'PRODUCT'), ('Swiffer', 'PERSON'), ('Bounty', 'PERSON'), ('Charmin', 'ORG'), ('P&G', 'ORG'), ('October', 'DATE'), ('Greater China', 'LOC'), ('P&G', 'ORG'), ('Schulten', 'PERSON'), ('China', 'GPE'), ('3%', 'PERCENT'), ('the quarter', 'DATE'), ('P&G', 'ORG'), ('China', 'GPE'), ('the current fiscal year', 'DATE'), ('the end of June', 'DATE'), ('P&G', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('US', 'GPE'), ('roughly half', 'CARDINAL'), ('North America', 'LOC'), ('P&G', 'ORG'), ('the past year', 'DATE'), ('less than 10%', 'PERCENT'), ('the 12 months ended Jan. 21', 'DATE'), ('25%', 'PERCENT'), ('third', 'ORDINAL'), ('fifth', 'ORDINAL'), ('Bloomberg', 'GPE'), ('Kendrick Lamar Turned', 'PERSON'), ('$200 Million', 'MONEY'), ('IVF Clinic Patients', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('Bloomberg L.P. Recommended Stories', 'ORG')]"
"[('Apple', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Jefferies', 'GPE'), ('Monday', 'DATE'), ('iPhone', 'ORG'), ('quarterly', 'DATE'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Apple', 'ORG'), ('260', 'MONEY'), ('265', 'MONEY'), ('Apple', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Jefferies', 'GPE'), ('Monday', 'DATE'), ('iPhone', 'ORG'), ('quarterly', 'DATE'), ('Apple', 'ORG'), ('200.75', 'MONEY'), ('211.84', 'MONEY'), ('Apple', 'ORG'), ('first quarter 2025', 'DATE'), ('Thursday, Jan. 30', 'DATE'), ('17/18', 'CARDINAL'), ('AI', 'ORG'), ('Apple', 'ORG'), ('first-quarter', 'DATE'), ('2025', 'DATE'), ('5%', 'PERCENT'), ('the March quarter', 'DATE'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('JPMorgan', 'ORG'), ('JPM', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Apple', 'ORG'), ('260', 'MONEY'), ('265', 'MONEY'), ('Apple', 'ORG'), ('AI', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Apple', 'ORG'), ('China', 'GPE'), ('Apple', 'ORG'), ('last Thursday', 'DATE'), ('Canalys', 'PERSON'), ('China', 'GPE'), ('last year', 'DATE'), ('Apple', 'ORG'), ('China', 'GPE'), ('AI', 'ORG'), ('about 3.5%', 'PERCENT'), ('Tuesday', 'DATE'), ('around $222.40', 'MONEY'), ('almost 12%', 'PERCENT'), ('2025', 'DATE'), ('Investopedia Recommended Stories Sign', 'ORG')]"
"[('The Federal Reserve', 'ORG'), ('Trump', 'ORG'), ('Bank of America', 'ORG'), ('Brian Moynihan', 'PERSON'), ('BofA', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('the World Economic Forum', 'ORG'), ('Davos', 'GPE'), ('Switzerland', 'GPE'), ('Moynihan', 'PERSON'), ('Fed', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('the White House', 'ORG'), ('2025', 'DATE'), ('the Federal Reserve', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('Fed', 'ORG'), ('two', 'CARDINAL'), ('this year', 'DATE'), ('four', 'CARDINAL'), ('September', 'DATE'), ('San Francisco Fed', 'ORG'), ('Mary Daly', 'PERSON'), (""Yahoo Finance's"", 'ORG'), ('Fed', 'ORG'), ('Trump', 'PERSON'), ('China', 'GPE'), ('the year', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('December', 'DATE'), ('BlackRock', 'ORG'), ('the Americas, Gargi Chaudhuri', 'ORG'), ('Opening', 'WORK_OF_ART'), ('two', 'CARDINAL'), ('Fed', 'ORG'), ('Bank of America', 'ORG'), ('11.5%', 'PERCENT'), (""Donald Trump's"", 'PERSON'), ('November', 'DATE'), ('4.7%', 'PERCENT'), ('Trump', 'PERSON'), ('Moynihan', 'PERSON'), ('Trump', 'PERSON'), ('secondly', 'ORDINAL'), ('fourth quarter', 'DATE'), ('Fourth quarter', 'DATE'), ('Goldman Sachs', 'ORG'), ('JP Morgan', 'ORG'), ('JPM', 'ORG'), ('Citi', 'PERSON'), ('Bank of America', 'ORG'), ('2024', 'DATE'), ('15%', 'PERCENT'), ('111%', 'PERCENT'), ('44%', 'PERCENT'), ('18%', 'PERCENT'), ('RBC Capital Markets', 'ORG'), ('Gerard Cassidy', 'PERSON'), (""Bank of America's"", 'ORG'), ('Q4', 'PRODUCT'), ('Brian Sozzi', 'PERSON'), (""Yahoo Finance's"", 'ORG'), ('Follow Sozzi', 'PERSON'), ('LinkedIn', 'ORG'), ('Three', 'CARDINAL'), ('each week', 'DATE'), ('Sozzi', 'PERSON'), (""Yahoo Finance's"", 'ORG'), ('Apple Podcasts', 'ORG'), ('Spotify', 'GPE'), ('the World Economic Forum', 'ORG'), ('Davos', 'GPE'), ('Switzerland', 'GPE'), ('China', 'GPE'), ('Trump', 'ORG'), ('Melania', 'GPE'), ('Anthony Scaramucci Trump', 'PERSON'), ('Davos Recommended Stories Sign in to access your', 'WORK_OF_ART')]"
"[('SEC', 'ORG'), (""Donald Trump's"", 'PERSON'), ('second day', 'DATE'), ('the Securities and Exchange Commission', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('SEC', 'ORG'), ('BTC-USD', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('above $106,000', 'MONEY'), ('Monday', 'DATE'), ('Trump', 'ORG'), ('SEC', 'ORG'), (""Joe Biden's"", 'PERSON'), ('Trump', 'PERSON'), ('Biden', 'PERSON'), ('SEC', 'ORG'), ('Gary Gensler', 'PERSON'), ('Paul Atkins', 'PERSON'), ('Senate', 'ORG'), ('SEC', 'ORG'), ('Mark Uyeda', 'PERSON'), ('Trump', 'ORG'), ('SEC', 'ORG'), ('this week', 'DATE'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Rex Shares', 'PERSON'), ('Osprey Funds', 'PERSON'), ('seven', 'CARDINAL'), ('XRP', 'ORG'), ('SOL', 'ORG'), ('Dogecoin', 'ORG'), ('DOGE', 'ORG'), ('TRUMP', 'ORG'), ('Last year', 'DATE'), ('SEC', 'ORG'), ('BlackRock', 'ORG'), ('SEC', 'ORG'), ('Matthew Sigel', 'PERSON'), ('VanEck', 'ORG'), ('one', 'CARDINAL'), ('2024', 'DATE'), ('One', 'CARDINAL'), ('this week', 'DATE'), ('Trump', 'PERSON'), ('2024', 'DATE'), ('the United States', 'GPE'), ('his first day', 'DATE'), ('yesterday', 'DATE'), ('Dan Hughes', 'PERSON'), ('Radix', 'PERSON'), ('One', 'CARDINAL'), ('Biden', 'PERSON'), ('March 2022', 'DATE'), ('80', 'CARDINAL'), ('Sigel', 'PERSON'), ('VanEck', 'ORG'), ('Trump', 'ORG'), ('Sigel', 'PERSON'), ('One', 'CARDINAL'), ('SEC', 'ORG'), ('Trump', 'ORG'), ('three', 'CARDINAL'), ('Tuesday', 'DATE'), ('FDIC', 'ORG'), ('Travis Hill', 'PERSON'), ('One', 'CARDINAL'), ('The Commodities and Futures Trading Commission', 'ORG'), ('Caroline Pham', 'PERSON'), ('Monday', 'DATE'), ('Pham', 'PERSON'), ('Biden', 'ORG'), ('Citigroup', 'ORG'), ('CFTC', 'ORG'), ('Leonard Lancia', 'PERSON'), ('Portofino Technologies', 'ORG'), ('EO', 'ORG'), ('One', 'CARDINAL'), ('Fifth Third', 'ORG'), ('Tim Spence', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('Fifth Third Bank', 'ORG'), ('One', 'CARDINAL'), ('Coinbase', 'PERSON'), ('COIN', 'ORG'), ('Brian Armstrong', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Trump', 'WORK_OF_ART'), ('first', 'ORDINAL'), ('Trump', 'ORG'), ('Trump', 'PERSON'), ('Cynthia Lummis', 'PERSON'), ('Congress', 'ORG'), ('US', 'GPE'), ('G20', 'ORG'), ('David Hollerith', 'PERSON'), ('Yahoo Finance', 'ORG'), ('Yahoo Finance Correction', 'ORG'), (""Leonard Lancia's"", 'PERSON')]"
"[('the day ahead', 'DATE'), ('U.S.', 'GPE'), ('Mike Dolan Retaining', 'ORG'), ('U.S.', 'GPE'), ('Donald Trump', 'PERSON'), ('week', 'DATE'), ('Tuesday', 'DATE'), ('up to $500 billion', 'MONEY'), ('OpenAI', 'GPE'), ('SoftBank', 'ORG'), ('Oracle', 'PERSON'), ('Stargate', 'ORG'), ('more than 100,000', 'CARDINAL'), ('the United States', 'GPE'), ('more than 10%', 'PERCENT'), ('Tokyo', 'GPE'), ('Oracle', 'ORG'), ('9%', 'PERCENT'), ('hours', 'TIME'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Netflix', 'GPE'), ('14%', 'PERCENT'), ('Wednesday', 'DATE'), ('a record 18.9 million', 'QUANTITY'), ('the holiday quarter', 'DATE'), ('Nasdaq', 'ORG'), ('S&P500', 'PRODUCT'), ('this year', 'DATE'), ('Apple', 'ORG'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Apple', 'ORG'), ('AI', 'GPE'), ('Nvidia', 'GPE'), ('America', 'GPE'), ('Wednesday', 'DATE'), ('10%', 'PERCENT'), ('annual', 'DATE'), ('almost 11%', 'PERCENT'), ('the last quarter', 'DATE'), ('S&P500', 'ORG'), ('6,000', 'CARDINAL'), ('Tuesday', 'DATE'), ('first', 'ORDINAL'), ('AI', 'GPE'), ('Trump', 'ORG'), ('"" European Union', 'ORG'), ('10%', 'PERCENT'), ('Chinese', 'NORP'), ('China', 'GPE'), ('U.S.', 'GPE'), ('Mexico', 'GPE'), ('Canada', 'GPE'), ('Trump', 'ORG'), ('two weeks', 'DATE'), ('the year', 'DATE'), ('European Central Bank', 'ORG'), ('Davos', 'GPE'), ('this year', 'DATE'), ('this week', 'DATE'), ('Three-month', 'DATE'), ('July', 'DATE'), ('Wednesday', 'DATE'), (""the Bank of Japan's"", 'ORG'), ('November', 'DATE'), ('two-week', 'DATE'), ('European', 'NORP'), ('Trump', 'ORG'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Addidas', 'ORG'), ('Germany', 'GPE'), ('6%', 'PERCENT'), ('6%', 'PERCENT'), ('benchmark euro zone', 'ORG'), ('this year', 'DATE'), ('S&P500', 'ORG'), (""Bank of America's"", 'ORG'), ('European', 'NORP'), ('this month', 'DATE'), ('second', 'ORDINAL'), ('a quarter of a century', 'DATE'), ('Chinese', 'NORP'), ('about 1%', 'PERCENT'), ('Wednesday', 'DATE'), ('Trump', 'ORG'), ('Chinese', 'NORP'), ('last week', 'DATE'), ('Trump', 'ORG'), ('first', 'ORDINAL'), ('the new year', 'DATE'), ('Trump', 'ORG'), ('Treasury', 'ORG'), ('the turn of the year', 'DATE'), ('U.S.', 'GPE'), ('last week', 'DATE'), ('Canada', 'GPE'), ('Tuesday', 'DATE'), ('monthly', 'DATE'), ('annual', 'DATE'), (""the Bank of Canada's"", 'ORG'), ('2%', 'PERCENT'), ('last month', 'DATE'), ('British', 'NORP'), ('this week', 'DATE'), ('UK', 'GPE'), ('the start of the year', 'DATE'), ('U.S.', 'GPE'), ('Tuesday', 'DATE'), ('Canada', 'GPE'), ('December', 'DATE'), ('US', 'GPE'), ('Halliburton', 'GPE'), ('Procter & Gamble', 'ORG'), ('Johnson & Johnson', 'ORG'), ('Discover Financial', 'ORG'), ('Kinder Morgan', 'PERSON'), ('Steel Dynamics', 'ORG'), ('Abbott Laboratories', 'ORG'), ('Travelers', 'GPE'), ('Amphenol', 'ORG'), ('Ge', 'ORG'), ('TE Connectivity', 'GPE'), ('Davos', 'GPE'), ('European Central Bank', 'ORG'), ('Christine Lagarde', 'PERSON'), ('Bundesbank', 'ORG'), ('Joachim Nagel', 'PERSON'), ('Bank of France', 'ORG'), ('Francois Villeroy de Galhau', 'PERSON'), ('Dutch', 'NORP'), ('Klaas Knot', 'PERSON'), ('European Union', 'ORG'), ('Valdis Dombrovskis', 'PERSON'), ('German', 'NORP'), ('Olaf Scholz', 'PERSON'), ('French', 'NORP'), ('Emmanuel Macron', 'PERSON'), ('Paris', 'GPE'), ('US Treasury', 'ORG'), ('$13 billion', 'MONEY'), ('20-year', 'DATE'), ('Mike Dolan', 'PERSON'), ('William Maclean', 'PERSON')]"
